尋日將軍澳架龜車d狗仔死晒未？

有冇消息？

唔似有生命危險

d龜仔有乜斷腳